極度懷疑太子站門口個9up popo設緊陷阱 講戇鳩野挑釁現在人士

咁撚多口水, 講勁多廢話.. 又話自己身世又成 (無人想知)
明明十字路口都無人, 得記者咋麻, 佢不停9up, 真心好戇鳩..
把口叫你走, 但好似又引你係到聽..
想挑鳩你地機, 辣著火頭借機會拉曬你..
不如聽話啦, 真係離開啦
香城online玩到無體力啦, 休息下儲完體力再打副本啦

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

煩撚到閪咁

唔出奇
佢哋乜都做得出

講野九唔搭八

一邊勸人走 一邊開槍

班狗都癲啦 知我地會走就開得就開

跟本亂開

我地無咗社工姐姐

7/9機場更新 求求大家

玩夠返屋企訓啦！